渣打個app係咪所有銀行app中最摟屌

屌你手多多down咗渣打個app
強制要你set咩sc mobile key
原來係每次用網頁版都要開個app做驗證
咁都算 吖屌你一登入個app原來網頁版會自己logout
仆你個街諗住deactivate返個功能算啦
原來係冇得取消既
嬲到成個app del撚咗佢 但個功能都係存在
屌你老母而家重新down緊個app...

你唔識用姐。用緊fingerprint 咩都唔洗打就入到

好簡單咋喎，
又安全好多
你唔係唔識用啊？

以為Del左個app,功能就會消失。咁你close左個網頁，銀行咪會無晒錢？

pixel fingerprint成日sense唔到
轉頭就自動同我disable左

Update 咗新版好好多
安全考慮唔使多講

lm

最撚堅係之前

Update一次app 就要重新入多次fingerprint

同埋真係好煩 冇得同時電腦手機登入

有無得cancel 手機驗証

2 factor authentication 增加security
無知真可怕

預覽勁好用喎
唔洗登入

？

中銀都係登入app 就force logout 網頁
好多間都唔比同步登入架啦

我安完都好後悔, 我用網頁版佢個key經常無反應，
要用離線密碼，網頁版又申請唔到FPS，焗download個app申請，
到申請時屌你個驗証碼2個鐘後先send來，依間銀行攪乜撚

越後越on9, 網上登入要手機確認

有邊間銀行app係好用？
好似間間都垃圾

Hsbc個無得睇賺蝕????

次次都要人取消再activate過生物認證嗰下先on9

之前佢個iOS app更新完壞左個陣，可以打電話去取消返，你試下

依家應該冇事

其實點解開 gmail / google drive app 嗰陣時唔使入 password login?
裏面啲嘢有時比銀行嘅錢更重要

我想問個Mobile Key係唔係比人上網買野唔使收SMS,可以係APP出Token定點?
我開左Mobile Key但係上網買野依然要收SMS先得, 但係電話又唔係身邊, 好麻煩

屌 我都係申請左個SC MOBILE KEY

屌佢老母 琴日朝早登入果陣要20秒內ACCEPT但係等成分鐘電話先有推送

登左幾十次都係咁
留EMAIL俾CS屌柒佢

今朝搵個後生女打黎條氣又順返
話琴日SYSTEM有野UPDATE喎
我問會唔會有下次佢話下次UPDATE果陣可能又會咁

開始越嚟越多app 會有埋in-app 嘅2FA 用otp 或者fingerprint, 最少都要pin code 喇, gmail/google drive 好似有3rd party app 做到

Gmail，Google Drive可以開2FA，
新登入可以揀要用Google個app認證，另外仲有啲option唔記得
新登入揀左remember device之後就唔會再問
想每次都問可以唔揀